有冇試過比人認錯其他國家既人

試過比韓妹認錯

冇啦啦oppa oppa 寵寵寵

勁撚尷尬

(￣∇￣) 《——- 樓主示意圖

賓賓

！(◎_◎;) 呢個先係喎

試過行入鋪頭 比人用普通話招呼

你似支那人

日本妹

你們是韓國人嗎

日本

以為係日本人

韓國

泰國
7-11職員用泰文同我講嘢

以為係韓國人

我都係 即走

我 :「吓」

成日比人當韓妹 連啲韓國人都以為我係韓妹

去馬拉買野，個職員同我講馬拉話
個司機又以為係華僑

成日俾人話似日本人
去台灣旅行時試過有店員一黎就同我講日文

係西方國家永遠俾人認錯做日本人

日本人 會好開心

魔力寶貝

去日韓都當當地人，係香港山頂俾日本人應該遊客對住我講日文

你是中国人吗？ 你会说中国话吗？

係瑞典做嘢遇到強國客 成日要面對呢d人

因為你太黑